川普痛批拜登無法勝任總統 拒絕承諾接受大選結果

美國總統川普在周日（7/19）播出的接受福斯新聞訪問中，痛批對手拜登無法勝任總統。他被主持人問到若在總統大選中落敗，是否會接受選舉結果時，竟表示要「看情況」，拒絕承諾會接受敗選。

《福斯周日新聞》（Fox News Sunday）主持人華勒斯（Chris Wallace）引用福斯電視台最新民調，指出受訪選民認為民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）無論是在處理武漢肺炎疫情、種族騷亂甚至經濟，能力都勝於川普。川普聲稱民調是「假的」，白宮的調查顯示他在全國和關鍵搖擺州份都領先。

華勒斯問川普在11月的總統大選中若敗選，是否會接受選舉結果時，川普回答他在2016年選前也曾說過的一番話：「要看情況…我不會只回答會或不會。我上次也沒有（承諾）。」
.....

《華盛頓郵報》與美國廣播公司（ABC）聯合進行的最新民調顯示，拜登支持度領先川普15個百分點之際，川普痛批拜登無法勝任總統，他若當選會摧毀國家。

......

（國際中心／綜合外電報導）

玩到咁大

唔接受即係點

姐係已經痴左線

great news

買定花生
有 好戲睇

美國強大之處就係，就算比一個獨裁野心家選到總統，個制度都有辦法控制佢，叫佢走，而佢退下咗又可以安安全全寫下回憶錄，出街食下漢堡包咁，你估好似甚國咁話改終身制就改，一旦退落嚟就死撚緊咩。

佢屌票又唔係第一日既事

大豆侵2016年 大選前兩個星期屌票

咪又係險勝希拉里

今年屌大力啲重好

屌你講野開始獨裁者feel

第一次輸普選票贏選舉人票係侵侵好彩，以往好似佢咁贏法嘅第二任會連普選票都贏埋連任（例如小布殊）

4年前已經講過

將CNN條片重播一樣

連登仔最鐘意獨裁者

已封鎖會員 超級星期六

憲政危機，美國內戰，四分五裂，中國或成最大贏家..........算撚數啦，其他國家都真係可能內戰，但係美國到無可能，Trump真輸唔接受大選結果是旦佢，反正佢一月都係要下台，個問題係佢會唔會鬥氣唔去個新總統就職禮姐

冇錯

戰時總統？

心理唔接受但生理都係要移開

獨裁唔一定差既，睇下咩人做姐

只係對手連垃圾都不如

咁民主選舉 始終係選一個對整體社會有益既人出黎

萬一真係打大交

侵好似羅斯福咁做四次都得

最多咪司法覆核。

敗登必敗

唔駛選落去
侵侵真係發動戰爭先有機會連任
如果唔係一定輸到仆街，成個777咁亂講野
美國人好反感依d輸打贏要

牙侵輸硬

沉默大多數選舉就出黎啦
侵贏硬

所以我們都討厭習囝

輸打贏要我又諗起加州啦

姐係玩戰時總統

BLM都收緊皮啦

根本人哋平日都有自由 有民主

出現了獨裁者支持者

Fake news
有冇聽佢講乜其實

推光復香港 時代革命

美國選民的抉擇 黐線 vs 癡呆

biden不了

準備做戰時總統

我勸你地都係睇返英文新聞啦

強人政治先好
大前提係你做既野係為左多數人(唔包粉蛆)既interest

講多錯多，班幕僚㩒吓佢啦。

見到佢個best friend 做得咁爽

又同個屎賤平一樣，又想做皇帝
利申：g持

唔接受唔代表賴死唔走既 可能心理上唔gur姐

事實係
獨裁同民主其實各有優劣之處

美國正式廢除聯邦制
侵皇正式登基，成為第一任亞美利亞帝國國皇

當年既左膠文宣估唔到真係有可能成真

重點係....係美國....佢做唔到獨裁者....但對中共係要獨裁者VS獨裁者

佢打到支那國仆街咪支持

一個電視辯論已經可以殺拜登啦 佢口才同侵無得比

差幾萬梗係唔接受 要求再點票

係 見到ig班美國電子雞果排日日去遊行

而家都開始賣番肉了

Btw 見果d BLM post 55波鬧同撐

香土有習帝
連登終於搵到自己大總統

侵侵十成九收皮
疫情一月預判錯哂, 今日又揭止唔到
經濟股升, 失業率升今時今日仲淨係識屌china joe spin

到底係咪真係有沉默大多數

咁如果國民未覺得有問題呢？

叫個老人痴呆出黎比

如果建制派輸左九月選舉，之後話唔接受結果，
成班話佢地先係"正式議員"
你地會點睇？

其實佢上次大選都有咁講，已經唔係咩新奇事黎

The Second American Civil War

獨裁者上位話要拉哂班差佬去打靶連登仔咪又係拍手叫好，講咩獨裁者唔好姐

支持侵侵做到死嗰一日

frank上身

正解

駁唔到
凡有人出黎話平權就話係左膠
以前女人平權
南亞佬維權
到今日黑人平權
唔係個個都一個level
但總之係structural上比較下位嘅
都會覺得係抵死 低能力 要知足 咁多嗲做乜

同意,誤判疫情令佢大失民意,下屆都應該拜登上位

啫牙膏

戀童 收俄佬錢 收中共錢
人地共和國先最驚你換拜登

岩呀
中國2千年都出好幾個明君
漢武帝 唐太宗 唐玄宗...

其實都唔係好數到
唔講世襲問題
子嗣繼位者質素參差
(獨裁者多數想世襲 英國內戰個個護國公 北韓 就算係毛澤東唔係個仔比人炸死左都會)

一個幾靚嘅人做耐左其實9成9會7
上面數個幾個史家推崇嘅
晚年通通on99咁
能力最出眾嘅玄宗
睇到佢啲呀兄咁早死之後
都會想hea下嘆下
但又唔代表要讓權

最後都會收皮
民主最緊要係排劣
一個希特拉都可以搞到德國死左幾百萬人
數百數女性做左紅軍肉便器
德國分裂兩個世紀

of course
民主體制嘅局限會令到有能者難以大展拳腳嘅
而習近平至少可以大展拳腳
努力復興偉大嘅中華文明

其實上帝都係獨裁者
所以理論上全世界都好多人支持
利申無神論者

玻璃心到你

其實呢個point唔多啱，
因為隔離國呢1-2代既大佬退左落黎之後，好似都冇事

因為佢地冇得罪全世界

獨裁最大問題係平衡性好差, 缺少制衡機制, 好易走向極端
好可以極好, 差可以極差

但就係因為疫情預判錯誤, 藥股油水食到正一正

Plato都話Philosopher king先應該係統治者。所以我覺得獨裁都唔一定真係差，不過99%都係差咁解

坡佬個種獨裁, 公屋大過香港私人樓

白宮的調查顯示他在全國和關鍵搖擺州份都領先,最驚係有官員想討好佢而唔講真話，另佢以為民望好高

咁老老實實 係人都唔接受輸
爭在佢唔接受可以點姐
唔通侵可以霸住個位咩

習總選唔選？
First Chinese president of the United States

FOX民調好似都唔樂觀

你而家肯大力打沉中國就有機會贏,再慢慢玩就真係等輸

Philosopher king 變質後點換人呀？

“Absolute power corrupts absolutely.”

[⇩ 美國形勢大好⇩]

獨裁10%好 90%差
仲要差左之後 永無機會轉番好

民主 50%好 50%差
食左一次屎之後
D人就會醒 再食多屎機會就細d

係人都識揀啦

準備開戰

而家係江澤民死左定胡錦濤死左

侵咁自爆法d 選民想幫你都幫到

打官司，當年希拉里都試過啦，無撚用的。

咁美國係咪會內戰，我好興奮呀

要國力勁幾倍先得
好似美國咁
又blm 左膠 武肺
仲可以有力搞伊朗、中國
英國 法國民主就唔掂啦
當年一野被德國 日本打殘

希望你知道 納粹黨同希特拉都係民選出黎

大豆侵好廢

學羅斯福用第22修正案強制廷長任期

係呀 真係難保會選出白痴政棍上台
咁就陷家剷啦
個人係buy 英國 日本君主立憲多啲

樓上愛侵力為咗吹奏大豆侵
開始話獨裁係好
痴咗線

排劣=
真係唔掂個陣
下次選舉踢走佢
就不信任動議
就算選到supposed 都有其他政黨制衡住

當納粹通過授權法個陣
竟然比佢過到
無乜反應

個陣就係人民嘅選擇
之後到極端前都返唔到轉頭
呢個咪就係歷史嘅教訓
唔係呢家區選立會選咪宣傳叫啲人要小心投票
珍惜自己可能最後一次投票嘅權利

咁都block

而家講緊維尼得罪人多，唯一退路就係行終身，否則一退就一定比人清算
其實普京都差不多，佢根本就騎虎難下，永續大總統

耐唔耐都有
英國都出過
制度自然有啲limitations
重點嘅係不是有limitations=要選擇對立面嘅獨裁

Plato 筆下嘅aristocracy 唔係由philosopher king 一個人話事，而係由一班哲學家集體管治。成為哲學家嘅必要條件就係一生人只可以研究政治同哲學，唔可以擁有財產，追求知識係佢地最大嘅快樂，所以唔會腐敗。另一方面Plato 認為賢人政治最終都會墮落，因為接班嘅時候有機會揀錯有私心嘅人。

好似習大大咁咪得囉

咪好似連燈仔咁

你唔信有神 但又話神係獨裁者
咁究竟係有神定無神

咁梗係啦
但幾好嘅制度 都會有機會畀玩爛
仲有民智 道德都下降 都係民主普選大忌
而家啲白左 黑鬼就係想咁

There is no check and balance!

Biden lacks the vigor.
Too old.

本身德國體制都有制衡力防止權力過大
不過希特拉靠國會縱火案同長刀之夜呢d"意外"先正式將德國納粹化

如果侵輸左選戰都想靠"意外"賴死唔退既話
佢真係隨時變希特拉2.0

希望你知 投票之前
個陣納粹黨已經手握大權
操縱哂成個選舉結果

仲有國會縱火案同長刀之夜

Push

呢個post好撚多5毛

其實有冇咩方面可以準確判斷個支持度走勢？除左民調？

未選就講埋啲咁嘅野
你連任唔到真係抵撚死

2016年

有無人可以upload番 大豆侵知道自己當選都唔想做總統個樣

上次見到隻美國電子雞狅post BLM後賣返肉
比人寸鳩佢話Follow 佢係為睇BLM 唔係睇依啲

到時佢可以係總統山雕埋自己個樣上去

「拒絕承諾會接受敗選」

咁熟口面既

刻埋佢個囡又點話

立即發動第3次世界大戰
大把神童預言美中一戰必定發生
所以我幾睇好特朗普
反正都係要打宜家打爽皮好多

佢選之前咁講唔係仲加難選咩

g chi

當初DEM 都係叫人接表大選結果，但自己一輸就喊苦喊忽，又話咩俄佬黑客改結果

獨咩裁，遊戲不嬲就係咁玩。

打仗未得lo

連燈仔拜希魔添啦

收皮啦
平乜撚嘢權
一路講緊班sjw
而家歐美班女權撚同而家BLM根本唔係平權撚
係特權撚
邊撚道平權你可唔可以講嚟聽吓
有冇做埋平責?

其實佢都冇時間，今次又係換返個位俾民主黨

建議你翻去讀下歷史先

斷章取義

最多唔恭喜對手

豆你老母

藍屍大叔最鐘意講呢d錯誤訊息

唯一出路。

侵粉係咁上下質素啦

其實佢可唔可以用佢依家既權力暗殺對手
聽講總統係唔會有罪

特朗普答三十幾倏IQ 題目全部答對

挑戰拜登夠唔夠膽答

話拜登日日躲在地牢叫媽咪媽咪， 驚驚呀

民主黨唔出貓如郵寄投票做假無可能羸

拋磚引玉 受教了

又唔好懶落trump fans 喥
條on9 自己on9啫

呢種咪就係連登嘅所謂主流想法
乜7都唔撚知
就覺得人地生活得好好
企出黎就話係要拎特權

你自己去search下男女平均薪金
美國黑人與其他種族資產
美國貧民區主要定居人口
美國黑人退開比例
其實仲有大把

通常呢到就會屌女人垃圾所以無職升
黑人垃圾所以咁撚窮

話特權撚又等於話女人垃圾升唔到職
到底有咩proof可以證明到同工不同酬
同一個post嘅薪資係由你嘅學歷,工作經驗,上一份工嘅salary而定
仲要搵過工都知一份工嘅人工多數係雙方Bargain出嚟

你點樣可以compare到兩者而得出結論係同工不同酬?
而呢個社會唔係男就女㗎啦
得兩個comparison實係一個高一個低,而且大家工種都一定程度分別
體力勞動工多數男人做,紮鐵咁計香港都7皮嘢啦,普通裝修都搵到3皮,呢啲工種全部血汗工嚟,拉高咗個average好出奇?

一間公司嘅management要由法律去決定一定要有至少幾多%係女人
令到成個升遷機制由按能力而定轉為加咗女人易升啲
咁唔撚係特權係咩?

同樣地黑人入大學有一定配額留比佢哋
變相又減低咗按能力分配資源嘅efficiency
Asian同拉丁裔又唔見有?
咁唔係特權係咩?

No lives matter until black lives matter又係咩?
好撚racist喎
咁都唔係特權啊?
要黑人lives matter咗先,你哋asian先再講